{
  "name": "Начальная школа",
  "nameEn": "Primary school",
  "Questions": [
    {
      "question": "Решите пример:\n10 - 6",
      "answers": [ "2", "4", "8", "5" ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Кто автор стихотворения \"У лукоморья дуб зелёный\"",
      "answers": [ "Александр Пушкин", "Сергей Козлов", "Михаил Лермонтов", "Агния Барто" ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Какой по счету планетой от Солнца является Земля?",
      "answers": [ "5", "8", "6", "3" ],
      "correctAnswer": 4
    },
    {
      "question": "Какие единицы измерения длины отрезка Вы знаете?",
      "answers": [ "Килограмм", "Метр", "Литр", "Паскаль" ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Где правильно разделено слово \"машина\" на слоги?",
      "answers": [ "ма-ши-на", "маши-на", "ма-шина", "маш-ина" ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "С какого месяца начинается зима?",
      "answers": [ "Январь", "Март", "Декабрь", "Февраль" ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Решите пример 63 - 25?",
      "answers": [ "38", "24", "46", "32" ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Сколько букв в русском алфавите?",
      "answers": [ "31", "32", "33", "34" ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Из какого числа надо вычесть 1, чтобы получить 69?",
      "answers": [ "69", "68", "80", "70" ],
      "correctAnswer": 4
    },
    {
      "question": "Как называется фигура, у которой все углы и все стороны равны?",
      "answers": [ "Круг", "Квадрат", "Прямоугольник", "Параллелепипед" ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Солнце — это…",
      "answers": [ "Звезда", "Метеорит", "Планета", "Галактика" ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Найдите трехзначное число, сумма цифр которого равна 7",
      "answers": [ "43", "252", "133", "2401" ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Какие учёные занимаются изучением прошлого людей?",
      "answers": [ "Химики", "Историки", "Математики", "Астрономы" ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Какая звезда показывает точное направление на север?",
      "answers": [ "Полярная", "Солнце", "Сириус", "Альдебаран" ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Эвкалипты и кенгуру — это жители:",
      "answers": [ "Евразии", "Южной Америки", "Австралии", "Северной Америки" ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Объёмная фигура:",
      "answers": [ "Шестиугольник", "Ромб", "Треугольник", "Куб" ],
      "correctAnswer": 4
    }
  ]
}